79

如果 將賓周剪短了代表深愛
或者剪短了女友會為你含袋

#2萊斯很喜愛荔枝 • 14h
如果掉落湯煲可否解渴 溶掉了

#3萊斯很喜愛荔枝 • 14h

溶掉的陰莖令警衛過來

郭富弱嘅城？

黎明既忘情水